奇異博士個傳送門究竟有幾屈？

先唔講切頭切手d攻擊用法，只講傳送功能：

1.距離：可以由泰坦星直接返地球，並且可以準確出現係戰場位置，同用space stone冇咩分別

2.數量：可以同時開n個(唔清楚係咪奇異博士一個人開，有錯請指正)

3.大細：半徑十幾米都有，成隻艦行過都得

基本上只係用傳送門，已經可以收thanos軍隊皮。首先用傳送門loop收好所有石(詳見雷神3 洛基)，避免thanos用石反cup；再送d雜兵做太空垃圾，雖然唔理都得；畀艦打嘅話就傳返去佢背面/入面/打thanos；thanos本人就煩d，不過佢冇石只係近戰，根本打唔到博士，可以試下loop佢

所以有博士已經夠贏，d咩經期隊長可以休息下

叮噹

但博士唔夠有石既thanos打

一嘢斷開thanos隻手咪唔使煩

係地下開個傳送門將thanos 全班𡃁 掉返上太空等死
endgame

返工一流

可唔可以直接傳去身體入面 秒殺

千4萬分之一

佢嬴唔到，因為佢無主角光環

Portal 識郁既話根本勁到同Bug 冇乜分別
起碼用過一次, Thor 3 對Loki 用過

可以隨時送走任何人
打都唔洗打

唔係全部都係佢開 有一幕可以見到佢有班𡃁都用緊魔法陣 一齊開

咁仲好，多幾個人可以全方位反彈攻擊

I have been falling for 30 minutes!

有咁既技能仲諗住返工

冇左華生係身邊就變智障

十號風球，黑雨都可以無損抵達

最強avengers

明明wong都可以用portal斷dark dwarf手
唔明點解ds唔咁樣對付maw同thanos

應該喺佢地地下開一個再喺頭頂開一個
無限輪迴

Dr Strange 太勁所以只能企埋一邊玩水
唔係你地點會有動作片睇

博士唔知點解成日都要近攻(整把劍 OR 整個圓盾)
明明遠攻屈到仆街

想學！番工可以準時了

因為香港人

屌

應該傳古一嚟一嘢打到佢 靈魂出竅

近戰法師

又真係幾勁
令狐沖都唔知用破咩式對付佢好

訪問講左thanos啲皮膚係不可空透

睇wiki明明話dr strange係屈撚到仆街
係電影版弱化左佢好撚多

可惜佢去咗玩水
portal收埋手套係其中一個玩法
切頭切手更加唔洗講
portal仲可以開喺地下 傳另一邊係熔岩/火山
已經完場 好似佢俾人傳去雪山咁

識近戰先係專業法師
你睇洛基，甘道夫

呢道門可以去靜香沖涼個陣 奇異博士得唔得？

因為條友施法好快
咁你勁過佢都冇用

格食格問題 thanos近戰格鬥型

可能未滿師

好似Portal隻game咁

想佢屈咪屈，想佢廢咪廢
傻鳩受就得

咁都要令thanos申隻手入去個圈度先丫

其實打thanos知陣傳送佢去太陽咪得

可能portal吟唱時間長

傳蟻俠去thanos屎眼之後變大去

無撚敵咁上下啦

屌 諗起xmen dofp 李冰冰個角色又係玩傳送

其實好bug
Ironman係泰坦星都整傷咗thanos啦
我唔信佢件甲整出嚟嘅鈍武夠打portal唔夠
雷神把斧又斷佢頭

不嬲法師係近戰先勁

甘道夫

傳送門要慢慢畫

可以比DS拉打

你班友仔仲話人淨係識玩水

其實理論上可以整個partical accelerator
咁Dr. Strange可以開個portal傳送走個加速完嘅粒子束，當炮咁打人

你日日返工都唔準時㗎？

但呢到有兩個Sherlock Holmes

我覺得ironman整隻手錶勁好撚多，可以去任何時間任何地方(聖域都去到，勁過彩虹橋)

等於 space stone + time stone

直接喺公司瞓咪得囉

其實係portal明明係講將空間連接
thanos有幾硬都唔關事，因為應該無視物質

零晨怕鬼

距離個點有懷疑
av3 tony救左佢之後 佢反而問tony整唔整得番架太空船番地球

其實睇hishe都有一個結局係咁
DS簡簡單單就切斷咗thanos隻手

魔法其實都唔係最屈

戰士>剌客>魔法師，唯快不破

唔番工點賺錢供樓
識魔法搵到錢咩

仲以為會相遇

知識淵博嘅秘術大師 Wong 好堅好值得信賴

果千四萬分之一係要整死im, 整老ca, 佢先可以做名正言順大老

掌握曬時間同空間

唔止經期隊長可以休息，其他人都可以休息啦佢一個人搞掂

咪臭係
上一集仲問WONG拎錢買三文治

Loki: I have been falling for thirty minutes!

所以我睇撚左好多次奇異博士

法術圖書館既圖書館理員w

無記錯係咪漫畫內戰Dr. Strange屈機得滯所以兩邊都唔幫

仲勁過彩虹橋

可迅速直達痛苦根源

如果跟漫畫黎拍 一個de strange 夠做晒成支thanos 大軍 其他人可以慢慢食花生

型囉！

其實thor開彩虹橋都可以收thanos皮，第三集成條龍頭送左返Asgard

呢對真無限手套去到a3又冇咗

唔弱化佢屈哂就冇野睇

Strange 直頭秒殺thanos

點解唔斷頭？

Dr strange係marvel地球角色top3啦

根本係神黎

本來想話replace港鐵 / 的士賺錢，諗諗下會畀政府告非法載客取酬

做物流無得輸

YES! WONG!

認真
開傳送門條件係咩?
要諗住個個地方?
未去過點開?

亦都冇2個華生

一個係克里人理鳩你都廢事
一個地球人有冇消失都唔知, 加上佢係戰場做炮灰都唔夠

其實由頭到尾佢都係講ironman 只有千4萬分之一可以贏...
其他可能性係其他英雄打贏

導演話thanos啲皮好厚, 傳送陣穿唔過喎

重睇啦…

好似think wisely嗰個黑人memes

任何人做任何唔合理嘅嘢
或者唔清唔楚嘅plot hole
就話: 1400萬分之一呀. 總之係咁啦

咁重睇多1400萬次都無意思啦
鬼佬勁多meme笑鳩啲成日用呢個數字同人討論劇情嘅fanboy

念力唔駛詠唱時間嘛 佢iw詠唱想用time stone 唔夠人快

如果係thanos 5隻手指都開 5個傳送陣
咁佢咪拍唔到手指囉

係囉，臨尾瘋狂射炮成班法師開盾都唔開portal反攻，on99

On9 漫畫電影創作ff 嘅嘢有咩好討論
要幾屈有幾屈啦

抱住thanos傳去一個荒蕪星球都夠啦

Ironman同黑寡婦根本冇必要死

Reality stone 都應該可以做到依個效果？

呢個咪華生囉

開盾快過開門
同埋擋埋其他人

其實係本能反應
正如有人打你一拳，你本能都係擋而唔係避

但再冇藉口遲到
隨意門你都可以話拎左去維修

佢打錯字，佢想話有2個華生

要啪幾多枝藍水?

巴打果然係香港人

唔係咁易㗎 連登仔

雖然睇故唔好駁故，不過有啲地方都係唔明，可能係我唔夠熟，有錯請指正

例如用Time stone控制時間前後，Dr Strange都要睇書學一學，Thanos一拎上手就已經識哂點玩即刻倒流時光攞Mind stone
跟住上面都有巴打講，好似玩Loki咁上下開個窿已經夠玩，或者將所有向自己既攻擊開個窿係敵人背脊 (Avenger3 一開波同Ironman對鳥木喉個陣)

話係弱化左都講唔通，因為依啲技能係MCU佢都有用過
係有原因令到上面既方法唔可行，定真係純粹睇故唔好駁故？

咪玩啦，佢都冇上過GOTG艘船，咁邊個傳佢哋去戰場
bug撚到

開門送蟻人入thanos體內再變大
Endgame

原來現實係有人會犯雷神既錯
d bug撚唔好成日話攞戲黎做啦

太殘忍, 唔人道, 唔夠左膠

其實dr strange帶thanos入去鏡面空間都一樣得，係個度做咩都影響唔到現實，除非reality stone可以隔埋鏡面整到出面世界啦

但係time stone可以倒帶，定格，timeloop仲撚屈機

bug乜春呀又
ironman搞咁多野都係流幾滴血損左少少咋喎

Antman自己入去屎眼都得啦

根本唔係全部都唔合理 係入邊啲角色冇大家想像咁有戰術, 咁有對能力應用嘅想像力 作得超能力實有啲玩法可以比人exploit 到真係用黎做橋段就唔會好睇

呢套戲同其他戲嘅分別咪就係除左睇故唔好駁故仲多句1400萬分之一 兩句根本係互用

唔明點解可以傳ravagers過黎 都唔知佢地喺邊
同埋如果去過先可以傳 wakanda, new asgard, 甚至avengers總部都應該傳唔到

如果諗個地方名就傳到, 咁就真係屈到仆街

啲傳送門係同埋wong佢地班人一齊開

上集dr strange搵tony嗰個傳送門
係咪意味住諗住個人都傳到?

avengers assemble個幕有班同dr. strange 同行企左出嚟，個個隻手都有圈所以應該有數量限制，同埋佢有問王可唔可以叫多啲

認真小小就 呢個真係有用都會撞設定 前面開左比你睇慢慢變大完全冇咁快夠大

細細個淨係擋到頭頂 保護唔到遠小小嘅人 甚至橫向衝擊波啲火力隻法師連自己都保唔到

唔係gay post

果種係得用左黑暗次元啲力量先有嘅水平

古一徒弟一見古一都做到就話佢真係講一套做一套

問米？

但係infinity war佢問tony點返地球

唔撚洗用mp 咩

基本上無論大陸定外國小說識空間魔法個d全部神級人物黎
佢只要掉你去無盡空間你一世都出唔反黎
或者不斷變連接點既空間
唔好話打你連佢本體都見唔能到,你己經係某個空間餓死左
比你係不死你都只會無限停留出唔反黎

網遊之近戰法師,勁到仆街

其實冇點影啲法師點戰鬥

個場咁大人數咁多 就算用左都唔會好大優勢

但亦都可以當得wong dr strange呢啲精英有條件做到

單挑dr strange係真係冇破解就冇得打

但ds已經夠贏 都要有番咁上下數量嘅ds

如果分身可以做唔同野有自己思考能力就真係唔同講法

奇異博士根本就係男兒當入樽入面既三井
呢場戰線既攻臣

另一個華生都有出現

佢係醫生，唔係博士

無顯示到出嚟姐
其實呢啲技扣魔架

要用返之前幾部電影細節分返清

睇書學係開眼同開法術用粒石, 如果加咗手套的話, 會唔會易咗, 答案係會但有條件. 你有思想之石加成變全知(思想之石同所有石有溝通), 就可以一手時光倒流. 所以係未殺vision前thanos係無用過任何石嘅完整威力 (嚴格講手套都發揮唔到完整威力, 但已離題)

要對抗開窿可以用Space stone 出返離. A3 DS無對Thanos用開窿直接攻擊(GG唔計)或者割手就係因爲佢有Space stone. 亦有講法係佢隻手臂太硬所以割手冇用

唯獨endgame最後人人搶全石手套個度DS被强制治水我捻就真係睇故唔好駁故啦...

淨係操控時間都夠屈
全世界唔郁 佢做咩都得

timeloop都係知自己loop緊嘅人先攰

話你聽你而家loop緊第1000次人生都冇感覺啦

Portal唔係只有Doctor Strange先可以開
Wong啊其他人都開到
結論：Doctor Strange喺Endgame嘅功能只係玩水同舉手指

仲有Loki個招

你試下thanos係博士個獨立電影到出黎,loop到佢仆街都得

次次殺完ds就話:點解既?
跟住又黎過

所以佢係avengers係比人nerf左好多
連dormammu都頂佢唔順

仲可以無視氣壓差

係多瑪姆個空間無時間先有得loop

應該得

正確係多瑪姆冇時間概念
佢睇到記得dr loop
Dr咩都唔記得
煩到佢走

紫色大猩猩一齊loop
冇影響

依個好似唔關事
Dormammu係超越時間維度地存在，所以佢知道自己比Dr Strange trap左
但凡人包括Thanos唔會知道，每一次loop對於佢黎講都係第一次，所以唔會work，Dr Strange只會不斷死直到永遠

Loki d 英文真係好好j

Dr Strange自己應該知？

導演話斬唔斷

點解ds 係a4 可以開傳送門返地球
但係a3 比ironman 同spiderman 救完之後係咁問stark 可唔可駛返架飛船返地球？

你意思係佢攞左Vision粒石所以有好大加成變全知
但係佢就係攞之前已經識用粒time stone喇喎

同埋點解Avenger3雷神飛斧個下會仲勁過Thanos五粒石既力量？因為偷襲？

好似法輪功

如果dr strange全場都係針住thanos
開傳送門唔比佢兩隻手指可以接觸再啪會點

冇人諗過點解冇美軍嚟幫拖...

清楚啲講, 唔係要變全知先識時光倒流, DS係一個例子. 佢第一次時光倒流Vision係全靠佢自己實力. (我覺得)因爲Thanos 有幾年準備, 太空有魔法師係事實, Ebony Maw都識唔少, 佢本身又不擇手段, Thanos 要學呢類魔法一定有辦法. 同DS一樣佢只係用離倒流一段極端嘅時間. 之後單指個下涉及時間石("同時湮滅"條件), (我覺得)就一定要全知先得.

A3 Stormbreaker 同手套一樣鑄自Uru (Nidavellir) 所以力量受同樣限制. 但Stormbreaker作爲弑神武器作用大過手套(只係工具), 加埋雷神力量, 所以可以打穿.

跟本 A4 係俾隊長埋尾同三巨頭 wrap up 嘛。
A3 叫做平均打過一次俾你睇囉。
想睇多啲就等 DS2 囉

不過有冇人鍾意睇 A2 最尾聖殿嗰度，做多啲慢鏡一齊打都睇得清楚又精彩。A4 反而冇乜慢鏡，打得好快，兩秒唔夠又飛去下一個人度。

偷襲都合理, 前提係啲光束要儲氣

可能開 portal 唔可以係行得太快嘅野入面掛

根本太屈機

正確
Loop thanos佢唔會知佢殺過你
次次都殺得好過癮
唔似多瑪姆會覺煩

mind stone係邊啲細節有同其他石溝通

呢個一直淨係見到係大陸啲ff文

范冰冰黎架

咁其實范冰冰都幾屈

之前粒石又整咗個Ultron 出離用佢自己嘅方式" 保護地球", Ultron 嘅願景, 即vision(英文同義), 最後又兜兜轉轉守護住粒思想石. 去到IW, 啲石越來越近, 粒思想石就有意識話比Vision 知.

顧名思義, 粒石有自我意識差唔多係肯定, 目的係想離遠定靠近其他石就唔清楚. 假設以基本漫畫設定係想靠近, 咁以思想石做中心 (手背位), 又寫Thanos 排到最後一粒攞得到先可以彈指離計, 其實有溝通係好合理.

仲要易上手
Dr. Strange成班師兄弟都識用

仲可以用個圈強行送走人去唔知咩地方
詳見Thor: Ragnarok

美軍單兵輸出唔會廢過寒冬戰士好多

因為烏木喉都係法師

為咗配合個故事 勁小小既角色都要弱化

wombo combo~

dr strange同鳥木喉用嘅完理唔同
佢講過話dr strange啲魔法好特別

佢大thanos因為係圍毆

Deadpool勁d定Dr Strange勁d

如果佢唔做奇異博士而做奇異醫生都幾好撈
係公立醫院做又可以急急腳偷偷地整個圈圈接養和醫院做手術

根本係佢腳底閞個圈已經秒殺

第一點有啲疑惑 點解佢A3個陣又冇開到 送返所有人落地球？

咩captain marvel, phoenix 都收皮

唔係講過話多碼母係超越時間既生物、先知道自己無限loop緊

拎左5份1鳳凰之力既鋼佬細妹

都屌打博士啦 傳撚左佢去地獄

邊個差佬放蛇捉你，即刻傳送佢返大陸山區啦屌

個圈可以簡位轉出嚟嫁嘛

咁直接係佢條頸開圈再收圈就收工

未有過例子唔能夠講到真嘅一樣

頂多係頭頂開再飛低落頸度

大陸篇訪問導演否定左
如果係我地要當傳送門條邊有實體同你鬥硬

佢冇連登仔咁聰明用腦諗要點打
剩係走捷徑靠出貓睇成功例子
咁佢睇到自己負責玩水同俾手勢IM咪照做囉
話唔定佢再睇多N次未來會有一次同連登仔相同答案

今集佢直接係泰坦返地球

睇下用喺邊囉
隨時開門入銀行金庫偷錢
洗兩洗又用得

剩係講Titan嗰場交

如果Thanos有石就可以炸咗個太陽然後送自己去第二度，咁做就等於含家產

嗰隻唔係手錶

諗起有齣電影講睇到嗰個地方嗰張相就可以傳送過去
但係未見過就唔得

做乜鳩

只係GPS定位
真正做到時間穿梭係量子隧道
屌 點解要咁認真

relative motion？

但係如果你話因為飛船快，個portal唔會跟飛船速度，咁地球自轉仲快啦，一樣可以開portal

我覺得應該都有咁既限制 咁都可以解釋到由泰坦直接返黎之餘又唔會太屈機

佢知自己會俾人snap嘛，咁tony又真係坐太空船喎

Thanos 有space stone ,佢可以傳返自己出黎架

Top 1/2係邊個

太空船果陣未睇未來喎

睇唔睇未來都死，好似係

唔好講avg34個Thanos 淨係講佢玩水果part ，其實將d水送入鏡世界咪即閒兩手空空

撻走John wick隻狗笑到仆街

無藉口話塞車

個傳送門最屈機嘅用法喺

1. 當浮游炮用，一人軍隊不是夢，iron man支雷射都要喺太空射落嚟，你直接由隻手前面射出嚟，仲要點玩都得，例如直接攞個好接近太陽嘅點開portal，淨係輻射都殺咗thanos(and proberbly everyone on the radius)

2. 形成一個空間牢獄，例如兩個相對嘅portal，入左去之後縮細兩個傳送門中間嘅距離

3. 用傳送門物理攻擊，喺佢身體入面整個portal，扯晒啲內臟出嚟

我覺得睇左

但問個句番地球個用意唔知係點 計埋其實開到portal番地球 問野呢下真係有心

點解佢要玩水唔送走啲水...

導演角色設定都要話係bug
就係ironman打咁多野先割損小小佢塊面
更加證明佢皮硬啦
你用雷神把斧黎同個portal比？
果陣仲要係消滅完寶石虛弱既Thanos

有冇人其實所有avengers入面反而最鍾意dr. Strange好有魅力

嗰陣睇笑咗

但無攻無防無敏喎

定有能量上限？唔可以狂出/出大範圍技太耐？

如果唔係我真係諗唔到其他理由佢咁廢

送thanos入黑洞

係喎

Antman已經可以

講經咩屌你老母
endgame咪又係搞唔掂飛船要cm去搞

李冰冰拍的科幻西片，出鏡比較多應該係生化危機。

叮噹夠屌打Thanos

新會員?

睇下user code咪知邊個係新會然

用傳送門整走個手套都夠贏

𠝹斷浴缸都得呀

即刻走去做順豐

Mastee of Mystic Arts嘅頂點係咪生命法庭

見你咁做得野，要你日日加班

魔法攻擊
物理攻擊

冰冰 xmen 劃都劃唔洗劃仲勁啦

因為千四萬分之一

不如講埋蟻俠
蟻俠成個人飛入去thanos身體入面然後變大 係咪已經完？

bring "us"?

得一招

Timestone瘋狂ot

設定係要見過/去過嘅目的地先得

夠玩啦瘋狂開關 𠝹到變肉碎

睇佢點整古loki就知幾屈

直接開係浴缸底傳佢過黎屌都仲得

博士表示已經睇過呢個結局

唔需要
雷神3已經證實左佢個圈圈可以係開左既狀態下移動

串下佢姐

唔俾水佢玩就發生唔到傳手套去時光機呢幕
由佢直接開portal傳手套過去time machine或者調返轉就完場

係咪真係咁屈我就唔知...我淨係知套戲畀連登仔拍10分鐘就可以完場。
好心你班弱智啦，你諗到既野導演會唔會諗唔到呀？你係咪想睇鋪排10年既大boss咁樣完場呀？屌你老母爛臭閪，成班都弱鳩智，諗埋哂d屎橋以為自己好撚醒

紅女巫最勁
MCU已經弱化左好多
第二應該係奇異

就算唔屈，起碼唔好弱化佢，成場玩水啦

根本就係on9編劇 係要寫到贏唔到

呢一代打機chok bug的能力先係班導演估唔到咁高

但係ds係avg3俾black order個烏木喉屈機
直頭係生擒

因為1/14000000

Wong 同佢同門班人全部都識開

開個傳送門入銀行拎咪得
到時成個銀河系既錢都係你嫁啦重番工

唔得㗎，犯法會好似jumper咁有隊人追殺你

Ds自己知

第14000606種可能

有冇人知其實佢最後整個龍卷風做乜?

其實博士ge魔法定位 係味模仿寶石ge力量

雖然話個個都一拳打爆太空艦就無嘢好睇，但俾一兩個人奇異博士打下都好，大戰打得太少，好失望

導演有解釋話泰坦族人嘅皮膚切唔斷, 所以protal 切唔到佢隻手 屌咁thor 又斬到?

但都要im 去死拯救世人...

依家感覺係導演無清楚晒所有英雄嘅能力就拍, 有咩講唔通就話依個係萬份一機率會贏嘅方法, 用你哋果啲最後都會失敗

打法師咪禁你言
上集maw咪做左比你睇

諗起瑪英條女，實戰都係要用黎耍帥

Thor果把係Asgard最強武器
佢斬到又唔代表第二個得

真係講到口臭都仲有人loop呢條問題

套戲交代得差，無計

導演話左砌唔斷

最屈係ds個傳送門可以移動，雷神3果陣強制送走洛基佢地

秒

1千4百萬分之1

要黎返工嘅話會屈晒全公司同事

全盛時期雷神一樣拆得

佢A3炸細飛船嘅方法可以炸到大飛船

仲有鏡世界
送晒佢地入鏡世界
或者掉個手套係鏡世界已經搞掂

古一係度可以成個世界摺疊，夾撚死晒啲人

超級大範圍技

我覺得ds一定勁過sw，cm唔知，cm雷神快，ds同sw都要儲氣

但係格食格sw又勁過雷神，佢ca3可以控住啲能量，咁一樣可以控住cm同雷神啲能量

我覺得係 cm/雷神>ds>sw （講隻抽）（最細食返最大）

如果電話亭 縮小電筒

計唔計埋Deadpool？

Sentry呢?

華生去左做CIA

到時叮噹只係識得用空氣炮

thanos 最後變左沙包，個個感動出現之後搵佢show time 打佢2鑊

其實直接開個傳送門係太空咪得
真空狀態吸曬d敵人上太空即死

係保險庫畫個圈

除左3巨頭
個個都打得贏thanos

唔會啦
冬兵呢d百發百中
一個頂一百個美軍

睇過Dr Strange 好多人都識用傳送門

係囉，開大開細，時間長或短，都唔覺得會消耗法力，基本上搵阿黃專心開傳送門擋攻擊，齊石thanos都傷唔到佢地

其實dr strange有開過地圖炮清卒，點解冇入記得呢幕

唔好唔記得雷神三，Dr strange 係開到移動傳送門，將thanos切幾多件都得

上一集係個星球度打個時,控制左佢想除手套,我都當場屌左出來,做咩唔直接斬左隻手

loop loop 下關左個傳送門,即時全部腰斬,ENG GAME

學1咁無限輪迴囚禁thanos唔得？

其實漫畫入面佢嘅實力去到邊個level

導演應該冇諗過time travel搵令狐冲加入avengers

Thanos 有reality stone 同space stone
隨時走得甩

Reality Stone改變現實
Space Stone佢隨時想去邊都得

如果將兩個傳送門痴埋一齊會點？

im個華生係cm 果個yon-rogg, 佢死左im 都要死

其實Dr.Strange明顯高幾班
你睇下人地個人電影打咩BOSS
佢個人電影打咩BOSS
就知道實力真係差幾個次元

Dormammu

tony問佢係咪贏嘅未來果時?

見到班人好似係拉左落地經黑色空間消失左
但唔算地圖炮 頂多範圍技or多對象技

再之前啦

冇魔出

又要唔屈又唔比弱化佢
以前戰鬥都冇屈過出bug技 班人吹水當果個佢實力
根本係佢唔參戰去挑thanos唔係咩弱化 如果講緊同漫畫實力比就仲離譜

咁真係留意唔到

有傳送門技能仲諗住幫人打工

都兜得幾牽強

Thanos 係刀槍不入 好似係

Joe：Thanos的皮膚幾乎是無法穿透的，我們不知道奇異博士能不能切斷Thanos的手，如果無法及時做到，那Thanos還是會用他的手套打那個響指。在奇異博士所看到的所有結局中，他已經意識到了這個的隨機性。

唔係切唔斷 換言之stormbreaker>thanos>portal

不過都係牽強 好衰唔衰拍得wong切得咁輕鬆

呢啲英雄片係咁多bug位嫁啦
唔係點拍到俾你睇認真討論英雄片都on99

最好睇係紅女巫同thanos 對打，對波gap 超養眼

感覺女超人勁過dr strange，一開場佢已經好似神咁無啦啦出現響幾光年遠地方再徒手搬架船番地球，一地隻船要空間跳躍幾次先做到
加上佢又話自己去好多個星球搵thanos，真心外掛黎
仲未計佢後來一出場就一擊打爆thanos 隻船
痴孖根屈機到咁都唔明點解佢唔自己戴埋隻手套撻手指，以佢神力輕鬆駕馭6粒石頭啦

當你擁有可以撚化奧丁既法術，面對Thanos應該點做？

Loki:出刀仔！

即係佢開左就係唔係贏嘅結局

上集doctor strange比人㩒住砌
不過電影計captain marvel一定最勁
老總都咁講
漫畫紅巫=>doctor>captain marvel

仆街有聲

再黎多個山竹都唔驚交通癱瘓

仲驚山竹直接用魔法化咗佢啦

啱啱二刷，見到bp幫手運手套個陣，唔知有無睇錯，giant antman 係後面玩portal嚟打果隻 Chitauri 戰魚

簡單咪分level打囉，winter Soldier拎人類科技機槍就打下卒，黑豹用隱藏科技就打天空魚，奇異種子用魔法就打thanks或者佢手下四大天王，一樣好睇㗎，好過玩水

唔夠分架

scarlet witch, captain marvel, doctor strange, 槌cap (壓左一陣中刀), ironman(開戰中槌) 呢幾個其實有條件同thanos

不過主因應該係上套威過

但其實今場打戲唔夠喉因為導演需要多啲文戲黎做初代結局 冇計

動作場面嚟講真係上套好睇太多，估唔到marvel衰收尾，最後一場大戰反而無咁好睇，純曬馬搞到兒童合唱團咁就收工，臨尾香

連thanos手下都打唔贏
近戰法師
導演仲話空間圈連thanos皮膚都穿透唔到
無時間寶石根本甚麼也不是

我覺得夠過癮 大戰總嘅黎講個質量 有太多限制 其中主要係搵位比ironman死
個氣氛有大戰feel 雖則冇人一齊圍thanos 但好做到英雄外星怪混戰嘅畫面 除左可以突然集合女英雄之外 比多幾個shot啦 明明feel到佢地係幾百幾米外邊

🤞🧛‍♂️
🔆

只要係thanos五隻手指都整個細portal就已經贏左

開左可能係第2800萬個結局

dr重傷左
大部份人都重傷左
送落去地球俾thanos殺？

搵咩斬？
納米甲都係只可整損佢

劇情需要囉
不過斷手隻手之後又齊手出現Wakanda戰區

冇手套thanos根本唔夠佢打
所以我話ironman唔使啪手指都贏到佢哋
不過無計啦劇情需要

搞掂Ebony Maw之後 Dr strange諗住番地球 但im阻止左 而且ds好似唔記得自己識畫圈 如果果陣佢地幾個番地球 唔去泰坦星 成班avengers喺wakanda打 cm antman唔洗出現都阻止到av3 Thanos 因為Thor未比人nerf

叫奇異博士係隻手隻開個傳送門，再一收。。。。。。

我都見到 但有BUG
明明antman去左撻車

應該唔係bug 嚟，撻著咗之後又返出去打掛就好似最後女權個幕有wasp一樣

當呢到成班人都討論緊幾屈既時候，antman已經試緊

機械手嚟

笠住塊臉周圍偷野好過

導演咪講左斬唔到囉

thanos飛刀果下根本佢可以過去送走架車 or 刀

編劇才是最強

1千4百萬分之1可以解釋一切

根本大戰果陣大把機會陰佢

其實佢睇第1400606個 im可能唔洗死

奇異博士玩空間好似唔夠domamu班信徒黎
下下整個橙鞭橙劍同佢打
整把空間刃再配合折疊空間可能斬傷到thanos

果陣未睇 所以唔可以講1400萬分之一

羅素兄弟心諗睇故唔好駁故

有冇講點解？不要問，只要信？

係啦
套戲正垃圾黎
點解唔俾多十分鐘戲
解釋下滅霸個生理構造
睇下咩先整得斷

其實佢識唔識開鏡空間

識啦 基本技用黎修煉對打 又用黎出任務防止影響平民

所以戰艦就可以穿過？